對話?! 你柒婆搵個話得事嘅出黎先啦!

要數話得事, 西環都未有資格, 你染婆憑乜? 夠無恥牙?

玩 show hand 都要出 parts
一條無德, 無信, 無腦, 無能嘅黑心奴才, 起碼先撤回暴動定性, 証明你主子仲有放少少權俾你做野先啦.
無料扮四條, 對乜撚話呀?